［每日150］過去一學年有8200新移民入學

你老味, 一年8200 個大陸學生入學，其中5700係入小學，即係平均每間學校13全新移民, 未計幼稚園黎香港,同香港出世班人。

而家啲小學一班26人, 一年平均半班，好快你地啲細路唔駛用廣東話，共享大灣區榮耀玩抖音小紅書啦

我個間中學全級得一個人識講廣東話

咩中學

應該post去baby kingdom比港媽關注下

好提議，即做

會自爆

數據source？

cls

啱啱先睇倒
屌
真係玩溝淡